其實走場都係輸三球 點解一本獌猁唔走

依家又要計多幾粒失球